（求祝福）黑到一個極點

呢排真係好黑仔
先係同女朋友六年感情差啲完 暫時叫冇事
之後到阿叔身體有事
早幾日岩岩過身
今日又到阿嫲入咗醫院
醫生估計快則今晚走
最遲都係三四日左右
雖然同阿叔阿嫲感情唔係話好好
但始終都係一家人 始終都好唔知點咁
成個人做咩都冇心情 人其實真係好化學
見到老豆呢排冇晒心情
又做唔到啲咩 唯有收工後多啲陪佢
各位巴打絲打記得珍惜眼前人
樹欲靜而風不息
子欲養而親不在

撐住巴打....兩年前同你差不多狀況

咁就叫黑到極點 又未分手，死嘅又唔係直屬親人
睇黎你平時應該好好運

收通宵去醫院探病
咁上下諗住返屋企沖個涼抖下再出去
搭車果陣又遇著撞車 塞咗半個鐘

抖下啦....人累心更累

放個屁 休息下

有低先有高

真係做咩都提唔起勁

打波發洩啦....

最近我都經歷左生離死別
所以巴打加油

留名睇黑過佢